新口號 If we burn, you burn with us 適合黑警同政府

夠霸氣得黎eye catching 外媒聽到hunger games嘅台詞一定耳熟能詳 可以有宣傳效果 頭條係HongKongers: If we burn you burn with us 一定回應更大 噴漆都可以寫黎警告政府 同埋帶出一個升級左變成半個革命得黎 唔會得失d淺黃老豆老母嘅信息